換過咁多個髮型,始終都係呢個最岩佢..

是

係個樣嘅問題 唔關髮型事

好醜樣呀 拉

品豬師

屌打牙愚牙病

左>右>中

靚人咩都靚

米癲啦
魚仔贏哂

牙愚慘被處決

定延自己之前都講過好羡慕子魚咁靚

基po

之後你就搵張特別醜既GIF

中>左>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>右

講得好

短璉世一

靚
推

非

短髮娜璉世界第一

超靚
狂推

行開啦

整爛你啲PR post, 等你冇錢收

食開屎

佢是